物管房協 CSO 一問

請問有冇巴絲見過房協CSO ?
大概見工流程會有乜野?
希望咁多位巴絲幫幫手

人工福利又好唔好？

In足半日

睇過好多舊post 都無乜詳情
有冇巴絲講多d?

請問係咪written test ?
可否透露一下大概內容？

有冇巴絲透露下流程

無咩前途 對考房署公務員無幫助

好多客都痴線